馮檢基條垃圾咪撚再出黎九西選

就算你經過飯民初選我都唔會投你

玩咁耐老人政治唔退位

上次又玩空降攬炒

佢彩你傻
流撚哂口水